香港地離家出走去邊過夜好

假設夠18歲

男既搵份pt租間屋住

女既拎個西出黎當八達通do

m記

你真實係幾歲先